Het was goed dat het zo was, voor nu dat er geen lange tijdsspanne kan zijn voordat we moeten scheiden, juffrouw Evelyn werd een glutton voor plezier, en elke kunst en positie werd gebruikt om onze geneugten te stimuleren en verlengen.
